%@Auteur: Amaury Adon
%@Dif:3
Calcule les expressions suivantes lorsque $x=2$. Même question lorsque $x=11$.
\begin{myenumerate}
\item $2x(5x+1)+2(3x-1)$
\item $6x+5\times (2x+2)$
\end{myenumerate} 
%@Commentaire:Une fois les principes d'écritures sans multiplication connus, cet exercice ne pose pas de sérieuses difficultés.